[理性討論]美國同中國誰勝誰負????

唔好沉醉係同溫屠???
不如理性分析,中美實力,同佢地有咩佈署?
希望大家拎左/右派資料分析真實情況

講經濟定軍事先

侵侵其實針對緊軍方背景既收入來源黎封殺
跟住等佢地鬼打鬼

比達好自信咁用全力一擊鳩斯路

斯路確實係比人打到無左一半

比達沾沾自喜

點知表面上無左半身對斯路來講只係R痕

然後，就沒有然後了

總之比達個朵就比人叫柒達

比達唔係唔勁

只係對手係開外掛

地球無左斯路既話

比達確實可以日日恰鳩天津飯呀無閒呀樂咁

比達今次仆街了

經濟

因為有好多反共報章，講咗好多年支爆，

其實係咪唔存在支爆

你假膠定真心

美國國力係 中德英日加埋都唔夠揪

只係制度唔比佢好似中國咁亂來

讀下國家文化就知美國係好癲

美國壟斷左好多專業領域

全球藥廠都係靠美國救命

玩禁運 陷世界都死

冇藥你點維持國家營運

軍事更加唔洗講 制空制海完全屈機

得美國可以全球快速集合

睇財富 7成利潤都係美國公司賺

美資好撚癲嫁 最重要唔係央企

聽講美帝一隊航母艦隊可以全滅中國海軍

其實唔會係 zero-sum game
雙方都係用對外戰爭去清除內部敵人

摺被中國一定贏

點解你覺得中國有可能贏？
美國全世界最大既經濟體
中國呢個世界工廠大把替代品
勁多廠搬左去越南東南亞
仲有中國本身自己啲地方債影子銀行一大堆問題
淨係講經濟跟本輸硬

老豆成日講中國有錢過中國，

世界又咁多公司比中資滲透，

美國又輸5G,可能輸網絡戰

澳洲又話中共軍力輕鬆突破島鏈

又有一路一帶

美帝
唔好話支那，其餘三個常任理事國加埋都唔夠美帝揪
況且有美元霸權，一印銀紙就自帶value，完全係屈機，唔需要有黃金support
高科技又玩撚哂，一禁運禁技轉=target國家gg

Google 出賣美國又點算

有冇中立source

中國唯一可以 相對上 輸少d既方法 係四圍射核彈
冚球鏟

又或者希望慧星衝地球 或 黃石火山爆發
除此之外必輸

中國轉頭俾人鏟平

> 美國又輸5G,可能輸網絡戰

中國華為嘅 5G 冇領先到美國，雖然華為嘅 5G 吹得好大

總結：華為的5G宣傳水分極大，比如只說總專利數量，不談質量；華為宣稱多，實現少；號稱40多個商業合同，但只披露16個可查實的名字。根據權威分析公司的分析報告，在專利和標準、晶元、手機終端和系統設備4個領域，華為都沒有在5G技術上佔世界領先地位。今年年初任正飛才吹噓5G領先世界2-3年，毫米波（微波）技術只有華為一家在基站上做到了。很快被數據打臉：華為5G落後於世界最先水平，華為的基站出貨在毫米波是空白。

華為5G技術是全球領先嗎？

簡體字

真心定假膠
美國幾乎任何一個領域都係龍頭
有睇開美股就知

央企 同獨立競爭企業
實力完全唔同

華為都收晒聲啦

全球駐軍 比人突破一點有咩問題

你唔問下你老豆

中國點解冇起加拿大 日本駐軍

自己睇全球藥廠分析

輝瑞 默克 強生 雅培

最靚既藥都係美資拎住

行家公認

有冇人講下貿易戰下，關稅不斷增加，對美國係咪好大影響，最近美股成日跌

想學玩美股etf

美國輸5g係因為佢地唔似華為咁貼錢做爛市

我諗中國損失點都稍為大d，因為產業鏈會外移
而且中共每年花唔少錢維穩
我諗咁樣維持一段時間，中共一係解體，一係讓步

美國有公司搞5g 咩，

好似 得芬蘭nokia係華為對手

有睇正常新聞都知老共完全冇得打
任何方面

中國一定贏 係無恥方面

中國差十萬條術
就算你去大陸咩知乎 之類睇d大陸人不知幾清醒
唔係點會咁多綠卡愛國者

經濟
美國係大部份高新技術上係對全球比較都有領先地位
更可況手下重有日本
你自己搵下就知
大陸除左一個通訊技術威脅到美國外重有無其他地方呢？
航太？
航天？
製藥？
材料學？
晶片？
精密儀器？
文化輸出？
高等教育？
金融？
軟件？ （唔係講咩垃圾抖音， 係各行各業用既專業軟件）
機械人？
人工智能？

軍事
空軍
世界第一空軍 係美國空軍
世界第二空軍 係美國海軍

海軍
更加唔使講

中國可以以全民焦土代價去打
美國唔得

貿易戰？公認係兩敗俱傷，一個爆，一個殘
如果美國人唔想殘，攪到支那唔爆既，輸既可能係美國

不如講下有咩野令到你覺得中國可以同美國打

支那對世界都好似對香港咁,即係覺得睇經濟份上唔會有人同佢玩大 全世界應該快啲醒覺 一齊收全球最大癌瘤皮 屌你去到邊個國家都有呢d支疽存在

我睇唔到中國有輸理由，
祖國強大了

中國唯一優勢係冇底線

邊個打得仗多
以戰養戰？

等慢慢美國切斷同支那既經濟連繫之後拳拳到肉
重溫八國聯軍不是夢

仲有一點我覺得係國際聲譽
雖然美國都揭過好多黑材料
但美國始終公認係一個追求人權同公義嘅國家
反觀中國根本視人權為無物
更加唔會同你講信用
總結一句就係美國嘅理念更符合普世價值

當打起上嚟嘅時候除咗北韓等小數同屬獨裁統治嘅國家會撐中國外

根本全世界都係企美國呢一邊
經濟制裁又好 出兵圍剿都好
支共根本得返死路一條

仲咩年代啊
全民焦土嘅話班富/紅二代第一時間反你啦
貪咗幾十年仲以為係當初一腳牛屎
白手興家嗰時咩

邊到有正常新聞,

美國好多人屌緊trump wo

【中美貿易戰】未來恐惡化 諾貝爾經濟學獎得主：特朗普錯判形勢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講真以習近平嘅野心
係有勝算嘅一早開咗戰

認真答你，俄羅斯同東南亞會完勝

好多人係邊啲人?

講真以習近平嘅[s]野心[/s][red][b]智力[/b][/red]
好明顯係有好大差距 連小學生程度都知道既差距

又嚟多個搞笑
美國受貿易戰影響只有農業
Trump仲有錢津貼佢地
中国又贏

善用起底及不推文回覆

日本夠年年都話就快大地震，你覺得呢？
唔會唔出現，只係遲早問題

貿易戰持續下 美國失業率歷史新低
而中國連救災都無錢
Trump上任咗咁耐就比左媒唱衰咁耐
事實就係佢做到make America great again

侵侵由細到大都玩錢，呢啲野就唔知佢點Handle啦

source or 老母,
大把企業都有影響

但係奧巴馬做咗8年
而且而家美國經濟仲係好好

美國失業率已經係最大證明

hk01

無所謂,我推post多,
只係想越辯越明中美實力,
利申:mpf買晒北美基金

話晒 諾貝爾經濟學獎得主

如果有立場 盲反Trump唔出奇
大把左膠唔鍾意Trump

中國一定輸架喇，睇下輸幾多啫

如果講軍事嘅話 我仲有得講
但係講經濟 真係唔識

習總既策略係拖到美國衰退
等侵連任唔到

中國既問題比美國更嚴重
但係佢可以震壓，封鎖
美國作為民主國家無得用呢啲招
等侵落台習總就可以翻身

verizon同 AT&T?

漁人得利

当然是我国 我国已经不是1970年那个中国了 厉害了我的国